csl年底到期 想出iphone轉台求plan

Csl 3hk不了

SmarTone 上台優惠
11月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年 員工證都歷史悠久直屬數碼通高Senior Sale 網上銷售優惠 連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋

✨搵我SmarTone_HENRY啦✨

📶🚇 更快 更穩 更順🚇📶

立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
隨意門即時whatsapp:
或TG:

4.5G 個人全速計劃

⭐熱賣星級推介⭐

『4.5G 全速個人Plan』

⭐限時優惠$238 ⭐
4.5G 20GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣親友用緊可享高達$600推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉⭐

另加$58 每月可升級至全速無限
$296 即享極速4.5G無限
打機煲劇 質素高星級之選
簽約24月合約

最新告別龜速之選
5G家居服務業
月費$148 配合ZTE 5G router($2160)
另有商業5G服務

『經濟之選』
⭐4.5G 全程2mbps 個人plan ⭐
1️⃣$98平均$82 (企業員工特享簽約30個月）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據
全程穩定不降速，煲劇Youtube經濟之選
（需加$18行政費）

4.5G 個人全速計劃 plan

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生fulltime優惠
（轉台 免$18行政費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕Family plan
🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥

主打優惠

⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265
2️⃣卡無限 $503 ♾

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490
🅱️ 23Gb 本地數據 $490
4️⃣卡無限♾ $668

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715
🅱️43GB 本地數據$715
5️⃣卡無限 $823 ♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀

🅰️新客戶上台
🅱️現有用戶升級

1️⃣sim $398 100GB
2️⃣sim $518 100GB/月
3️⃣sim $638 150GB/月
4️⃣sim $758 200GB/月
5️⃣sim $878 250GB /月

重點推介

送$1000Coupon回贈
可選擇扣減月費或買手機/手機配件

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
🏆推薦人優惠計劃
~ 24個月合約
~ 每月2GB 大灣區
~ 送 24 個月中國內地號碼
~ 無限通話分鐘
~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

隨意門即時whatsapp:
或TG:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

優惠均受有關條款及細則限制 ^
不同時段會有不同的優惠^

開心SHARE

我真係好X鍾意香港

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone 🏆 數碼通
專業貼心 網絡高質首選
愛立信基站🛰拒絕Load空氣

唔想睇字 心大心細
光速搵我 John 🤝
為您度身揀Plan
Whatsapp :
Telegram :

🕚本月最🔥優惠❗️
⚡️4.5G 全速 個人Plan

🌈$238
揀🅰️16GB 本地Data + 2.5GB中 澳Data
揀🅱️20GB本地Data + 0.5GB中 澳Data
❗️無限通話分鐘
❗️另+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限

💰親友推薦人優惠 回贈$600
💫尊享Smartone會藉
打機唔跳Ping🎮高質素⭐️級之選
簽約24月 另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️快閃 5G 個人plan
💰限時優惠$500回贈
🌈$328
❗️35GB 5G Data
❗️無限分鐘
另加$18行政費
簽約24月

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan

🌈$98 （企業員工$82簽30月）
❗️2000分鐘
❗️無限數據
❗️全程最高速度2Mbps
全程穩定,煲劇Utube抵玩之選
另加$18行政費
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan

🌈$88 （企業員工$74簽30月）
❗️2000分鐘
❗️首5GB 最高21Mbps，其後128kbps
❗️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
另加$18行政費
簽約24月

Whatsapp :

⚡️5G 無線寬頻Plan
🛰無需拉線 極速體驗
村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$148
揀🅰️自行購買指定3 款Model
揀🅱️優惠價$2160 跟ZTE Router
❗️200GB 全速本地Data
❗️其後Fup 無限數據
❗️必須使用 指定3款 5G Router路由器
1️⃣ZTE型號MC801A CPE
2️⃣HUAWEI 5G CPE PRO
3️⃣HUAWEI 5G CPE PRO 2
DSS技術 5G 4.5G穩定無縫轉換
簽約24月

⚡️4.5G Family Plan

2️⃣Sim 卡 🌈$318
❗️8GB本地DATA
❗️可另+238升級Fup無限
簽約30月

3️⃣Sim 卡🌈$458
❗️12GB本地DATA
❗️可另+198升級Fup無限
💰享$2200手機配件Coupon
簽約24月

4️⃣Sim 卡 🌈$588
❗️23GB本地DATA
❗️可另+178升級Fup無限
💰享$2800手機配件Coupon
簽約24月

5️⃣Sim卡 🌈$858
❗️43GB本地DATA
❗️可另+108升級Fup無限
💰享$4500手機配件Coupon
簽約24月

以上計劃無限分鐘
以上計劃需另加$18行政費

⚡️4.5G 企業員工Family Plan

2️⃣Sim 卡 🌈$265
❗️8GB本地DATA
❗️可另+$238升級Fup無限

3️⃣Sim 卡 🌈$380
❗️12GB本地DATA
❗️可另+$198升級Fup無限

4️⃣Sim 卡 🌈$490
❗️23GB本地DATA
❗️可另+$178升級Fup無限

5️⃣Sim卡 🌈$715
❗️43GB本地DATA
❗️可另+$108升級Fup無限

以上計劃無限分鐘
以上計劃簽約30月
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️⚡️⚡️SmarTone 5G Plan
💰限時優惠$1000月費回贈

1️⃣sim卡 🌈$398
❗️5G 100GB 本地DATA

2️⃣sim卡 🌈$518
❗️5G 100GB 本地DATA

3️⃣sim卡 🌈$638
❗️5G 150GB 本地DATA

4️⃣sim卡 🌈$758
❗️5G 200GB 本地DATA

5️⃣sim卡 🌈$878
❗️5G 250GB 本地DATA

以上計劃簽約24月
❗️每月2GB 中 澳DATA
❗️送 24 個月內地副號
❗️無限分鐘
❗️另+$80 可升無限(彈性選+無需合約 限速5Mbps)
❗️可滾存至最多本地500GB及10G中 澳 數據
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

💰推薦人優惠享$600月費回贈
轉台 新號碼 企業員工 家庭Plan
🌈本人貼心幫您計到最抵
🌈專業貼心 一對一服務
🌈全港到薈簽約 方便您的位置

提提您
優惠均受有關條款及細則約束
不同時段會有不同的優惠

Whatsapp :
Telegram :
開心share

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$308/35GB
.......................................................
$357 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

SmarTone最新優惠

唔想睇一大堆字都唔知講乜，不如直接啲搵我話比我聽你既需要，盡幫！

✴️最新5G手機月費✴️

💼最新企業家庭計劃💼

🔥5卡專享 買一送一手機優惠🔥

👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👧二，三，四，五卡專享優惠

指定$238計劃限時優惠

大專生專享計劃

全速無限速計劃

企業家庭Plan Coupon計劃

不能盡錄太多 快D 加我了解下

WhatsApp :

或者TG :

SmarTone上台優惠
$98 - 全程2Mbps無限上網不降速
(真正不降速 真無限任用）

🏅4.5G 全速之選🏅

🥇$158-4.5G全速5GB🥇

🥈$238-4.5G全速20GB🥈

🥉$296-4.5G全速無限 🥉

12GB及無限Plan
送每月大灣區2.5GB數據

本地4.5G 全速(最高800 Mbps)
4.5G可以Share WiFi

WhatsApp :

或者TG :

👱🏻‍♂👱🏻‍♀大專學生U-Plan

開新號碼或轉台

本地4.5G數據：8GB，其後不高於128Kbps ，更新新轉台優惠 額外多4GB本地數據

另外如想昇級無限 可以額外加$70

轉台客戶，額外仲有優惠，快D Whatsapp我啦

👩‍❤️‍💋‍👩👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦全家享服務計劃
(企業員工offer)

👬$265 - 2 Sim
8GB 本地全速數據
+$238 升級無限數據

👨‍👩‍👦 $380 - 3 Sim
12GB 本地全速數據
+$198升級無限數據

👨‍👩‍👧‍👦$490 - 4 Sim
20GB 本地全速數據
主卡每月1.5Gb大灣區數據
+$178升級無限數據

👨‍👩‍👧‍👦$715 - 5 Sim
40GB本地全速數據
+$108 升級無限數據

主卡每月1.5Gb大灣區數據

送出機Coupon企業員工Offer

$ 401-3 Sim
12GB全速本地數據
送$2200指定旗艦手機優惠
加$198升級無限數據

$ 511-4 Sim
20GB全速本地數據
1.5GB大灣區數據
送$2800指定旗艦手機優惠
加$178升級無限數據

$731-5 Sim
40GB全速本地數據
1.5GB大灣區數據
送$4500指定旗艦手機優惠
加$108升級無限數據

**想知道最新優惠記得聯絡我**
即時whatsapp俾我

WhatsApp :

或者TG :

”到會簽約”，任何位置，就你方便當日辦公時間到會服務

“優惠受條款及細則約束”